Jij, Taffy en MacGrath zullen rondrijden buig en ga achter de groep bomen aan de linkerkant van de Weg Ga rechtdoor en houd scherp in de gaten.
Benson en Karl zal deze kant een kwart mijl behouden en in de holte wachten; Bill en ik zullen ons aan de andere kant van de Gulch verstoppen.
als alles gaat goed, en Dog's Ear ruikt geen rat, ze vallen wel op de coach die over de brug loopt.
Het duurt even of twee om de coach op te zetten, en we zullen wachten tot ze bezig zijn het bedrijf en laat het op _them_ vallen.
Wacht tot je me hoort schieten, en ga dan naar binnen.
